101記得買齊鶳貢品 有圖

守護香港神獸最鐘意食嘅水果

仲有鶳最鐘意嘅植物

大家記得帶埋出黎賀佢老母

Pish

貢品既野 有心就得
唔洗一定用食物既